摩狗哥狗連小氣都可以鬥一餐

😂